\begin{song}[remember-chords]{title={Bog ne daj\, da bi crknu televizor}}

	\begin{kitica}
		K^Dadarkoli naša j^Ge družina zbrana \\
		s^Ae razporedimo o^Gkol TV ekrana. \\
		P^Det nas je, vsi mo^Glče sedimo, \\
		g^Aledamo program,^G n'č ne govorimo. \\
		S^De noben na nobe^Gnga ne ozira \\
		i^An zato ne pri^Gde do prepira. \\
		V^Dsi smo v svoje mi^Gsli zatopljeni, \\
		p^Arav lepo, lepo^G smo odtujeni.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}[4]
			B^Dognedaj, da bi c^Grknu televizor, b^Aognedaj {} ^G {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		S^* tarejše sestre nobe^den ne pogleda, \\
		s^reča njena, saj je či^sto bleda. \\
		T^rebuh njen se poča^si veča, \\
		s^ poročenim šefom že do^lgo je noseča. \\
		S^e v fotelj ta mla^* {}jša je skrila, \\
		m^alo prej je tra^vco pokadila. \\
		J^o v mamila dru^* {}žba je zavedla, \\
		š^prica šolo, tota^lno je zabredla.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}[4]
			B^ognedaj, da bi c^rknu televizor, b^ognedaj {} ^ {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		F^otra je sana^cija zadela, \\
		r^ekli so, da bo^ ostal brez dela. \\
		M^at' molči, ker no^* {}če biti tečna, \\
		a^ v zakonu že do^lgo ni več srečna. \\
		Č^e bi se odkri^to kdaj pogovorila, \\
		b^i takoj, tako^j bi se ločila. \\
		J^az molčim, a ka^j bi jih sekiral, \\
		d^a na faksu tota^lno sem sfaliral.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}[4]
			B^ognedaj, da bi c^rknu televizor, b^ognedaj {} ^ {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		K^adarkoli naša j^e družina zbrana \\
		s^e razporedimo o^kol TV ekrana. \\
		P^et nas je, vsi mo^lče sedimo, \\
		g^ledamo program,^ n'č ne govorimo. \\
		S^e noben na nobe^nga ne ozira \\
		i^n zato ne pri^de do prepira. \\
		V^si smo v svoje mi^sli zatopljeni, \\
		p^rav lepo, lepo^ smo odtujeni.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		\begin{repeated}[4]
			K^aj zato, če č^isto nič ne štima, \\
			o^b televizorju s^rečna smo družina.
		\end{repeated}
	\end{kitica}

\end{song}
